* xref:index.adoc[La gestion des logiciels (yum)]
** xref:index.adoc#généralités[Généralités]
** xref:index.adoc#rpm-redhat-package-manager[RPM : RedHat Package Manager]
*** xref:index.adoc#commande-rpm[Commande rpm]
** xref:index.adoc#yum-yellow-dog-updater-modified[YUM : Yellow dog Updater Modified]
*** xref:index.adoc#commande-yum[Commande yum]
*** xref:index.adoc#fonctionnement-de-yum[Fonctionnement de YUM]
*** xref:index.adoc#gérer-son-dépôt[Gérer son dépôt]
** xref:index.adoc#le-dépôt-epel[Le dépôt EPEL]
*** xref:index.adoc#installation[Installation]
